[有圖] 吳克儉母校 唔比學生罷課兼要做反思

金文泰中學要班學生先反思後罷課
仲要做份校方印製嘅通識教育工作紙
進行「反思」
參與罷課學生必須完成該工作紙，交返比校方，先可以進行罷課，但班學生做完份嘢收埋嗰陣已經夠鐘放學
完全就係撚鳩班學生
利申校方表示唔會秋後算帳

自推十次

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

7/10

8/10

即場撕爛佢

9/10

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

10/10

我冇野講
亂寫分分鐘會報警

on9先做

同學仔唔好亂錯野呀
求鳩其寫野帶老師遊下花園好
一不小心張野變證物你就收皮

我冇野講

有伏 肯定會上報俾教育局

撕撚爛佢用行動話俾老師知暑假成日見到撕紙狗

最垃圾就係教師
又做幫兇
不服來辯

AGGER

唔好亂寫野, 學生請考慮鳩寫

例如： 值得深思，但想先聽聽老師們有什麼想法

悔過書

我無野講
唔好兇我
我投訴你

光復香港 時代革命

唔教功課都係記下缺點
寫毛語錄俾佢算啦
咩都唔好亂寫

做咩要填呢啲咁既野先可以罷?
駛唔駛考埋試先比我罷~

似拎去篤灰

唔只仲會成功上庭證據將你監禁

直接寫我無野講

填完肯定又秋後算帳

全部寫我無野講

直接唔好交功課最好呀

哇 關你撚事啊？ 真正嘅教畜

全部答冇咪得

標準答案： 我無野講

唔好叫金文泰中學啦
叫鄧小平中學啦

發夢聽到一開始唔比校友入學校

請學生寫到藍絲咁自救

屌你借worksheet起底?
D問題咁撚鬼既
有冇傻仔認真答左?

洗撚同佢認真做
全部寫屌你老母算啦

#4 決定罷課前........

姐係學校本身認同所有同學已經參與緊罷課, 明晒~~~!!!

又話唔好帶政治入校園, 哩份係反面教材嗎???

引人自爆，篤灰

我收了錢參與撐警活動
撕了連儂牆

唔好寫呀 班撚樣學校信唔過架！

唔係好明有咩問題？
一路罷住課做工作紙
總結下黑警政府中共既各種暴力
罷課不罷學
唔好咩？

要篤灰做唔做工作紙都篤得架啦

千萬唔好填自己去過發夢

似囗供紙，我冇野講

所有發夢內容都唔好咁易同人講呀咁多位

推爆佢

痴線，填完直接拎去警署做證供都得
千奇咪撚填
話比家長知，等家長煩撚死班教畜

共狗紅底

用紅筆，喺上面大大隻字寫住
光復香港，時代革命

秋後算帳

千祈咪話自己出過去

我無野講

話明罷課洗撚學校比唔比

咪撚做
有伏

仆街學校竟然咁樣套料咁下流

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

「做法不完美，但可接受，可以再改善。」
「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」
「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」
「咁我祝佢早日康復。」
「反問一句.......」

總結, 我在每日記者會中學左用唔同的答題方式去和平理性非暴力咁表達「我冇野講。」

求其填啦,多空白位唔代表要寫多D字

寫咗名就大鑊

喺老師面前撕爛佢啦 最多咪記缺點

直接寫光復香港，時代革命

同學仔比學校恰到上心口

校長老師嗰陣用一大堆藉口唔比校友幫學生
利申在場

答：五大訴求，缺一不可

寫光復香港 時代革命

推推推推

最難忘最精彩寫發夢，即刻9秒9成班防暴上黎捉人

自爆比人拉

推到班學生睇到

第一題已經伏到仆街
點解可以咁撚陰質 你哋班人教育下一代㗎屌你老母

唔好亂寫嘢呀，分分鐘篤你上去

金文泰個校長先係最仆街嗰個

痴撚線
屌佢老母呀

性向測驗

自我反省

仆街校長
明唔明咩叫罷課
學生有罷課權利架

依個校長好想上位
梗係唔比你地搞

其實拎哂教藉個班大部份都係藍

鳩填啦
屌佢老母
咁認真托咩

屌你老母馮黎妙儀

咪照答

擺明陰鳩同學仔wor

仆街，認真答佢份嘢就仆街
又乘機捉異見學生

幫手 Fact check!

依間學校愈黎愈鳩
利申：校友

咁多sub-Q 點答？

八個字比佢
五大訴求
缺一不可

千奇咪填 有伏

痴撚線

見到咁少人，有啲失望

叫出文果個自己寫

屌啦

利申 校友

反思
痴撚線

透底啦天才.....

大鳴大放

屌你老母左派學校

冇撚有錯

又話唔可以討論政治？
我暑假上暑期班同做暑期功課囉

燒學校

全部寫N/A

全部填晒我冇野講

做呢份野當logic training係幾好既
但我係中學生我會用十分鍾鳩答囉

btw

[推上去]暑假發過夢嘅學生返到學校記得保持低調

有同感
利申都係

寫個屌字俾佢算

on 99

On999999998

大家係咪俾有特徵識別既勇武鬼矇蔽左？
忘記左仲有無跡可尋既和理鬼？

勇武既失敗主義正正就係和理鬼既目的

但在此呼籲大家切勿捉鬼，保持獨立思考

如果我係鬼，我會做啲乜野？

班校友無啦啦俾人罰留堂咁唔比出去
尻坐到放學

push

等睇金文泰同陪橋鬥左鬥仆街

作為校友想佢收皮

搬毛語錄寫上去

講真我睇嗰份嘢嗰陣真係唔知份嘢up乜9
利申：鳩做

洗腦一流

唔好寫真話

垃撚圾金文泰冇做錯野反乜鳩野思

已經好多好老師走晒
知咩事啦

其實好多金文泰嘅學生都係港豬...

一係有咁紅寫咁紅lo

我愛毛主席之類

Sad but true

咪中計

經反思後發現好多教畜，所以要繼續罷課

寫D av 片codes上去

低能題目换來弱智答案

推上報仆街紅校
幾年前佔中嗰陣已經係咁

屌

你

你這兩個月有甜夢和惡夢里嗎？夢裏發生什麼事………

甜夢裏我夢到校長，和他互相擁抱，聽得校長呵氣如蘭吹氣若雪，他慢慢的脫掉那條殘破的牛仔褲和內褲，身軀像幻想一樣在時間線上前後擺動。

老

母

馮

黎

妙

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

垃圾學校

儀

罷課就唔好返學啦屌

岩架啦,大個仔大個女要學下保護自己同屋企人
適當時候要講下大話

填哂我無嘢講

全部寫 我無野講 唔記得 我要搵律師

唔會秋後算帳 咁唔做都得啦

用記者會果d回答

全部寫光復香港，時代革命

所有問題標準答案 光復香港時代革命

咪撚寫野自爆唔該

今年肯定陰啲進行洗腦國民教育

屎

寫8隻字就交得

邊8隻自己諗

忽

交白卷啦

鬼

口號寫哂比佢就係啦

會比人屌

推呢個

我冇嘢講

話去左旅行咪得囉

有人唔做睇書自修就會比人叫出去

小心篤灰

我無嘢講

titanic 唔出奇

我無野講
我無野講
我無野講

唔好寫發夢經歷呀

除左第1張有機會比佢陰到認有上街外
其他係冇問題

反而覺得佢第2 3張問題set得幾好 又冇偏頗

現時手頭上無足夠資料

屌佢老母深藍學校

寫晒D藍絲先要做既野落去
去北角打人呀
荃灣斬人
好爽咁

曾經係

邊撚個仆街出架份野
人少少認左去啦

全部寫沒有

垃圾唔得掂 2014雨革集會都要打比家長 利申校友

五年前已經係咁 佔中果有學生掛咗個我要真普選banner 之後個校長勁嬲咁自己上去拆咗佢
仲話自己因為拆banner差啲跌死 唔知點形容佢嘅硬膠 認真就算佢因為咁跌死咗都無人會可憐佢囉
自從呢個濕鳩校長黎咗之後金文泰變得極紅 搞咗勁多垃圾政策
利申校友

係咪容sir 呀

好似話有人將簽咗罷課聯署名單交咗比校長

以母校為恥

罷課點解要番學校？

今日都要打比家長

校友點樣俾人罰留堂

我覺得張工作紙本身就冇乜問題
大家成個夏天都一路反思緊運動嘅走向 使鬼跟你張工作紙
佢叫你做完交埋先去罷課 根本就係拖延時間嘅詭計啦
btw 學校課程入面所謂嘅「反思」，其實對應嘅英文係reflection，意思好中性下，絕對唔係中文「反省」咁解

屌你老味套料ws

依家都係
今日得30幾個咋屌

唔好填 或者亂寫
一定會秋後

另類罷課

梁萬亨

冇錯反乜撚嘢思
呢間真係痴撚線深藍學校
越嚟越衰
利申校友

有金文泰畢業既親戚係深藍絲 極愛國
想問依間學校係咪由以前開始已經係左？

可能唔得閒啫
一定唔只咁少

簽咗聯署嘅十份一

唔做係咪踢你出校先?

全部答案都係我冇野講is ok

邊個黎
個名都鳩屎過人

咁班學生都有責任
知唔知咩叫罷課
直接拉大隊肯出去啦聽佢講果個都on9啦

成張篤灰紙咁

班老師唔藍 但d校長個個都藍
學生 舊生有關注組
btw 呢d濕鳩工作紙你估真係有人認真做咩
大家都係hea完就算

利申 金中舊生

校友聲援都多撚過佢

老果班姐 恥與為伍

三個字
我愛共產黨
copy and paste
落堂，完~

Fb校友谷
啲admin 成日del鳩人地啲post
唔啱佢地睇就del

手足
你啲字透哂底

經濟科名師，當年F.5教到全級得兩成合格率

口供紙？唔會有傻仔認真填下話？緊係填日日遊山玩水，吃喝玩樂

乜撚嘢通識教育工作紙
直接啲叫口供紙咪算

其實金文泰嘅學生都好黃 講緊我果屆 但呢幾年多咗好多新移民

寫發夢見到林鄭日日比狗屌

金文泰

其實重點係校長仆街，老師還好嘅，校長今日：「支持佢地啲咩？繼續罷課罷學？唔返學唔考試啊？」
利申有份俾人罰留堂嘅校友

做完功課先可以罷課都叫罷課?
理撚得佢咩

問題全部充滿誤導性

愈黎愈垃圾

泰國餐廳

屌上年有班比佢教通識合格嘅5隻手指數得曬

唔好寫發過夢

乜撚野反思 收集罪證?

三分鐘做完

其實張工作紙係咪罷課學生先會收到？定係全部人都要做？
點解啲問題好似假設咗你已決定罷課咁？

哦，又唔係好難做的～一句講晒，無睇電視新聞，唔知道，無感覺就ok~學校最想要的答案。

全部寫晒五大訴求 絕一不可咪得 10分鐘都寫完喇

全部寫 “我冇野講”

黨八股要出黎啦

係罷課學生先收到
利申:現校學生

得罷課嗰啲先要做

學生唔好亂答野啊 唔好透露夢境

做完份野肯定會俾校長送去黑警基地

根本學生最應該反思嘅係
點解你問我 我就要答你？
我嘅睇法 我嘅參與 係我自己嘅事
我有權利選擇講定唔講 幾時講 同咩人講
幾時輪到你學校整份功課 指定我要去交代？

diu 痴撚線嫁

真喺有人咁認真填呢啲垃圾㗎咩

我覺得可以拎返屋企慢慢反思

呢張根本就係投案嘅口供

岩丫 天琦講左 要反思

你當係係狗屋的口供問答紙，你自然就識填

交白卷回應白色恐怖

我冇嘢講，我要見律師！

仆街做到咁絕

照答有咩問題
18區街坊行下街都食過TG
有D街坊返屋企比人恐襲報警冇用
有D街坊比食Q狗鎖大閘返唔到屋企仲要比人報警拉埋
仲想玩你唔搞狗狗唔會咬你個套？

填完之後就拎嚟做呈堂證供

不如講下有邊間學校接受罷課

好靚

千奇唔好填啊

呢啲開放式問題 根本冇答案
咁點解我要寫比你睇我點諗？ 又冇分既on99

屌幾時功課會認真做嫁

我諗啲中學生唔會咁on9真係寫番啲夢境出黎掛

千祈唔好寫有關發夢嘅嘢呀

份 page 好正，思考係好重要！

Ps. 一直以為「金文泰」係華人。

讀中學時好撚憎填呢啲濕鳩反思表

我冇野講
我要飲水
我要去醫院
我要見律師
我要投訴你

而家出張咁既嘢明顯有伏
手足自己小心

cls

個伏會唔會太明顯
啦! 提咗好多次, 喺學校小心啲講嘢呀! 依家寫嘢都要小心呀

肯撚定會秋後算賬

其實反思唔好咩，又唔係反省

有穩定收入又年年加人工可以鳩做hea做
下邊個班知識上好過佢地反而要幫佢地執手尾
班垃圾就係正正似足而家班官員

擺明係呃學生，引導佢地寫有無發過夢
將來用於秋後算賬，唔知會唔會有個databse入呢啲紀錄

吳克儉係咪任內死老婆死老母嗰個呀？
祝佢長命百歲，冚家富貴，百病纏身

梗係同佢講
我無野講

鳩填啦屌

撚鳩老師。唔好認真做

想chok 料？

其實啲問題好似係偏黃

屌你老母擺明拎料篤灰

#我冇野講

同為官校，皇仁庇利羅士筲官筲東，全部都有咁好表現。金文泰仲要掛住講港督牌頭，對得住金文泰在天之靈咩！
Shame shame on you!
利申：校友

身為校友恥與為伍
但學生仍然係正既

最精彩寫見到差佬比人打

亂q寫啦，上年暑假做咩咪寫咩囉

篤灰紙

Diu

Btw 同啲popo子女扮frd幫佢地寫咪得

白色恐佈

屌啦學人話自己係咩第一中中 學術宗教自由之光
自我審查就唔叫你做都做到咁足 恥與為伍
利申校友

我唔明做有什麼問題
點樣有引導性
反思下方向有問題？
利申： 支持擺課

個問題係你唔知你寫咗嘅嘢會點用，交去邊
如果交比犬咪等如自爆

洗腦
唔好交功課

好簡單，回應訴求
乜鳩何謂公義等上左大學讀law先討論啦

口供紙咁

我都覺
出工作紙條友一定有上連登
用詞都一樣
藍嘅唔會講"fake news"
同埋佢嗰句「note: 罷課也是付出」

睇你講邊樣
如果有沖擊 冇人叫你寫上去
至於擺課 你唔洗寫 都可以拎你名上去啦
其實學生十八歲未夠
被d問題學生想下我覺得係好事

用低級紅回覆即可

問題係佢要學生做完交咗先罷課，俾問題佢地諗冇問題，點解要佢地寫完交？

有個咁既校長收得皮睇下人地小丸子間皇仁..

呢間不嬲紅到仆街

呢啲問叫條仆街自己一次先

全部填我無野講，我要去醫院

今日我以金中為恥。
利申校友

直頭係口供紙
仲毒過體訓

直接唔撕爛佢 返課室 理9佢 on撚9
缺點小過大過有撚用? 小心比人伏丫垃圾學校校長

罰

校友x2

條條都係陷阱,
問個學生為社會做了什麼
痴撚線,唔好中計,HEA答就得
我無野講

毛澤東曾說

革命無罪 造反有理

照寫，填老師/校長個名落去

幾年前已經跌哂落去，仲第一
經歷過3個校長，一個比一個衰

dllm

皇仁庇利羅士官校之首支援下你既同伴金記啦

有風骨既教師都買少見少

各位同學請勿中計，答d垃圾比佢就得

校友+1

個鳩校長成撚日推埋啲濕鳩活動同政策
利申都係校友

寫番警狗記者會講既野算啦

唔計分嘅功課
駛乜認真寫
求法其畫隻龜就交啦

好恐怖
要你政治表態
唔知依堆資料可以用黎做咩

金記真on9

推撚爆佢

全部寫沒有、唔知、唔想做功課

Hi師妹

唔洗認真論文，hea 做

唔好寫夢遊既野
其他就自行發揮啦

全部扮藍
搞完開始正式上堂
要班幼犬冇人理

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

扮到通識工作紙,其實係交俾狗口供紙,想出賣學生,仆街

咪係鬼有人會睇咩
全部答晒
不清楚及不了解 敬邀全校師生一齊面對面討論
有種咪開論壇傾

9填囉

答：關你撚事咩

口供紙?全部填我冇野講

引你自爆有冇發夢
唔好如實作答呀

係唔係想搞個光復學校？

吾係想，係一定要。

叫人自爆

自從馮黎妙儀做左校長之後金文泰都愈嚟愈垃圾
利申校友

寫晒d口號然後交出去
但唔好寫名

全部鳩填d老師奈你唔何
D老師唔知哪裏來的自信 成鳩日都覺得自己間學校仲係好好
識教書果d就走哂 淨低落黎d老師就on99既手

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

五大素求缺一不可

引言已經係串緊返學嘅學生

浪費時間, 明玩吧, 明日再罷課吧

[b亂填[/b]

罷課要你批准就唔叫罷課啦

光復金中

到時可以同學生傾下我覺得係好事
比學生了解下想要什麼方向
我地而家需要唔係洗腦式抗爭

袁志偉好似係金文泰校友

白色恐怖分明昆你落搭

借位一用

罷課不罷學戰術討論

當年雨革都算有成功罷課，不過班搞手事後比校長叫左去照肺

咁撚長 睇到都唔想做
寧願發夢去曬去熱

扮曬好人 實質正一仆街

一言堂

利申：校友

當年走撚左個李瑞華個八婆 以為會好過啲
點知又來多個更仆街嘅馮黎妙儀
天滅金記

標準答案

我冇野講

皇天擊殺馮黎妙儀

不知道
不曉得

滿分答案

全部都寫 我無野講

仲記得係度讀個陣學校講咩「今日我以金中為榮 他日金中以我為榮」，我好撚想係度講：「今日我以金中為䎵！」

利申：2016畢業兩任校長都係食屎大

認真, 做呢D工作紙係冇撚用
考試睇成績, 洗鬼應酬D教畜
係我就當面撕爛佢再投訴

我諗反得最勁都係我個界了，14年學校唔比學生會罷課，跟住四社社長一齊罷，理撚得佢

我無野講 x N

聽講呢張嘢冇收過，加上呢間on99學校好似唔比帶電話，帶左要放去校務處，咁點影相post 上嚟
利申，支持罷課嘅校友

在校生話當年成功罷課係因為馮麗妙儀岩岩上任，先由得學生罷課
明明就係班學生豬，今次罷課宣傳左成個星期，又有聯署又有關注組都係得36個人罷課，當年得一晚時間宣傳罷課都有175個人
人數決定一切，人數多個陣罷課，校長會阻止到佢地罷課咩

垃圾中學
利申： 純金人

1032525, 黃世澤母校金文泰中學？

長毛母校

噢我搵到同屆人
利申當年係咁罷

駁唔到

之前比人屌到化

睇下團唔團結囉 當年2016嘅金文泰無咁多港豬

14年

你讀咩班

其實都估到會收曬皮 記得畢左業一年聽人講姓朱個位啊sir上位上得好快 跟本成間學校既老師除左搵錢之外都理撚得學生死係得姓容個件時不時割蓆

[menber]唔講啦 費事比人起[/member]

[menber]我都聽過教畜朱上位好快 無計架 有料嘅走曬 剩翻啲無用嘅係到 嗰個都驚個校長 [/member]

容sir收皮啦仲好意思做通識科主任
一時時就話理解前線 一時時就屌鳩佢地暴力 久唔久又割下席
後尾比佢班學生係fb屌到佢聲都唔聲就小學雞咁del post
跟住話自己太幼稚 唔識世途險惡 好心佢啦一把年紀

Hi容sir我知你睇緊post架

師兄好耐歷史喎

邊個話你地知功課要認真做
你今個暑假過成點？開心。幸福。完

各位同學千祈唔好Google容sir啊

容sir溝死女

師姐都好耐歷史喎

2010